點睇COCO都可？

好多台灣人推介百香雙響炮，但其實微糖都好甜，下次想試下奶蓋紅茶

快樂龍都可

台灣分店都唔差嘅
其他分店 e.g. 支那就不了
但係五十嵐好好多

鐘意睇危險爺爺

森巴都好正

咁香港呢？五十嵐好飲咩，我覺得難飲過貢茶

好鍾意校園大英雄
但係其他人個個都話唔好睇

布丁奶茶全港最正

兒童周刊都可

屋企有幾本

封魔幻想

別冊呢？ super呢？
馬子龍隻師子獸最後有無進化？
不過中意黑暗暴龍獸
分子獸招核子分裂都好特別

以前期期寄信去抽獎都唔中

COCO都加甜? 唔係兒童向咩

的講緊台式飲品店呀

我講緊台式飲品店呀